中移動又故障 手機冇訊號用戶fb再洗版

「訊號零格，都唔係一次！」中移動下午發生故障，用戶的電話沒有訊號及網絡。這是中移動兩個半月內第二次故障，網民嬲爆在fb專頁「洗版」表達不滿！

下午近2時，多名中移動用戶，發現手機完全沒有訊號，與今年1月故障時，出現的狀況一樣，有人「傾傾吓電話無訊號！」致電客戶查詢熱線又接不通，感到非常激氣，紛紛在中移動的fb專頁表達不滿。

至下午3時04分，中移動在其fb專頁解釋，是由於電力配套故障，導致客戶嘅數據及話音服務可能受到影響，並盡力搶修，對受影響客戶深表抱歉。

今年1月4日中午時份，中移動亦因出現電力配套故障問題，引致部分客戶的話音及流動數據服務受到影響，搶修逾3小時始陸續恢復正常。

屌你老母支狗移 係咪俾人屌少一日都唔得

慘啊

支那移動

正話落街上極都上唔到網

我屌佢老母，兩張卡都打唔出接唔入電話，好撚嬲。

話明支那
仲有港豬去用
抵撚死

冇事

中國蠕動

個名寫到明叫中國移動都走去簽約

成個場斷晒電真係on撚9, 咁大間公司咁多錢都冇backup site
1月已經咁柒仲用佢D人正一on99

電話收唔到唔緊要
咱們還有党呀

垃圾人用垃圾台
自作孽

用中國野

中國移動唔到

以為壞機
原來網絡

唔爆炸咪算好囉